港共呀港共，點解次次遊行前你都咁低裝？

真係笑L死我，次次都話搜出爆炸品，一9樣，十年不變。(有無插贓大家自己想下)

呢d技倆14、16年用都叫有d用，呢一刻，你地覺得有用咩？

咪低能啦

乜共產黨無教你地玩得高明d咩？

不過今次都叫有d新意，特登係大陸搵人搞藍絲華，不過要殺佢又點會得一刀加一拳？根本就夠哂時間插3刀，不過點解佢無做同點解無插到重要位置，係唔係做戲，大家都明啦。你咁樣只係會令藍絲華反藍絲。

如果你覺得用明星效應同恐怖主意去嚇大家既，我只可以講：

你地d連而家香港局勢都未了解清楚！

721見！！！

低樁

推多陣

31.6萬人次
咩叫人次呀
人數呢

毅進制

多d人睇到

好柒啊，同一個劇本用左N咁多次

核彈也不割

共產既技倆有d乜，睇多幾本書就洞識哂

推多陣，等多d人睇完就由佢沉

好，推完，721香港島見！